黃偉然愛犬愛貓常在屋前往外望 等待他回家的腳步聲

莎莎：點解仲未有人幫我開罐罐嘅？🥺
Jimmy：嗚嗚，就快三個月喇... 無人陪我瞓覺☹️
羞羞：唔知佢而家點呢？可能佢都無嘢食，又無被冚... 😣
花花：你哋唔使緊張，奴才知我哋等緊佢，佢一定會返嚟嘅，一定會！

被送中的12港人之一黃偉然，家中四隻主子，分別是五歲的貓咪花花、兩歲的羞羞、三歲狗仔Jimmy，以及一歲半的莎莎。雖然性格各有不同，但都非常掛念偉然，經常伏在屋前往外望，等待偉然回家的腳步聲。

#BringThemBack
#save12hkyouths
#save12

神驅

十二手足

究竟你一日mon 幾耐post

現實啲諗壞果一面
好可能佢出返黎果陣佢地應該全部走晒

食食下飯整喊人

咁啱

食埋佢

佢地一定會返到黎

唉⋯

次次都咁講

Push

push

唉屌

屌

貓貓

推